如果做少少嘢都有代價，點解唔去盡啲？

食條蕉又係肥，食朱古力又係肥，食粒糖都肥

咁點解唔食自助餐，一次過去到盡？

你食得就預咗俾錢，咁食條蕉好撚蠢同戇鳩，又唔飽有咩用

屌開錯台添

食冰呢

一齊食

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

食完打狗仔

要求中英雙方取消 終止 中英聯合聲明條約

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)